德國輸波完全係戰術問題

要玩傲氣足球
中路小組入滲
妹下妹下猜入去
唔肯打直接簡單斬波
今場最大威脅都係兩邊出波
喺中路打小組完全冇威脅
完美演繹主攻陷阱
如果有細心留意就係連韓國今場都好多3打3甚至3打2快攻

打呢三場除咗第二場下半場之外
都係想打小組中路去

路維
我真係屌你老母

係時候要換教頭啦
都教左三屆世界杯已經

路維咁固執最後令佢拎咗個世界盃
確實無咩可能說服到佢改變戰術

打咗兩場唔work就要變架啦屌

最大問題係冇火 心態好似唔想贏咁

上場條仆街肯認低威打燒味明買明賣不知爽幾多

主力上屆拎哂 無乜火都正常

成隊德國畀我感覺係

我擺明好波過你
慢慢猜慢慢搵空位唔信入唔到你波

點知真係入唔撚到
最後都係要直接燒味

agger,係覺得韓狗垃圾輕敵

個個佔中 塞死哂冇人拉邊on lun9

今屆好多傳統強隊都係妹妹下
中場d人係技術好但好撚慢
控住個波又慢又唔知自己想點

其實如果冇默契組織
最少d球員要夠快 肯衝下湧下入禁區
你咁閪慢
D防反球隊擺下大巴 好易守死你啦

德國 法國 頭兩場阿根廷都係咁
西班牙有時都係咁
中場塞晒車 冇快馬幫手

所以路維唔揀sane揀brandt但又唔多用真係ON9

諗唔到點解雲拿可以打到國家隊

冇輕敵，根本三場都係同一套打法，鳩猜猜唔入，格硬傳中但又冇高佬頂，下半場入唔到波就換幾件攻擊球員出黎玩兩邊落底鳩出波博入球
頭六十分鐘可以話係完全浪費晒